（戰術）唔知大家有冇玩過l4d對抗，我地依家係感染者

推

唔錯

pish

811有義士hunter跳撞底畜龍救手捉

推到俾前線見到

我諗過用大量波子，但只宜守不宜攻

witch?

其實Agree架
不明液體真係好好用

一有速龍或大量警太沖就可以用

佢地一跑得快一定pk

其實諗得過，但hunter如果對生存者造成唔到傷害，hunter本身都好危險 俾人一個右click就打走左，仲要48小時先可以respone

水槍裝墨汁射佢塊鏡就玩死佢地

咁witch可以做d咩 喊？

食左tg嘅女仔都係witch

對面真tank

出tank就被滅團

［集思廣益] 民間水炮車